如果打唔贏呢場仗就救唔返所有含冤入獄嘅人

如果打唔贏呢場仗就救唔返所有含冤入獄嘅人
長期抗爭，大家加油
多謝前線勇武
多謝後勤手足
時代革命
光復香港

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動
1430集合 銅鑼灣sogo軒尼斯道

930 1930 天秀公園廣場 天水圍和你拖
930 1930 鐘樓集合 pepe心心和你拖

101 全民黑衣日

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
驅逐共黨 光復香港

929 Global Anti-Totalitarianism March
全球反極權大遊行

全球連線！對抗極權！
光復香港！時代革命！

日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑

首先，感謝各位手足一直以來的支持及耐心等候。經過908美領、今天921屯門的經驗，相信大家都明白無論示威者有否成功申請到不反對通知書，黑警亦不會按照合理程序公平地作出相對安排，並不尊重市民遊行示威的自由。

再者，鑒於過去集會申請人所受到的不公義對待以及是次活動主題直接擊中港共政權要害，無論最終不反對通知書會否成功批出，929申請人亦承擔極大的法律風險（例子：727元朗遊行的申請人）。

有見及此，我們不希望有任何人承受不必要的法律風險，將不為香港929的行動申請不反對通知書。話雖如此，根據基本法第3章第27條，法律賦予香港市民有自由集會、遊行的權利，代表我們仍然享有上街集會遊行的自由。

既然這場革命的精神就是無大台、faceless，讓我們所有抗爭者共同分擔這個風險，讓香港人一同締造屬於我們的歷史性奇蹟。

#不需要不反對通知書
#是你教我不反對通知書沒有用的
#基本法3章27條
#BasiclawChapter3Article27
#NoNeedNoObjection

上面係929 tg 公海admin po嘅 另外p牌仔有少少野想講
我地香港反極權遊行 應該要大大力聲援同樣比中共極權壓到無聲出嘅 新疆 西藏 手足
如果可以 想大家集思廣益 諗下點將中共惡行放落口號唱通街

香港人加油
光復香港 時代革命